我想係平安夜分享一個發生係我身上既故事 好甜既

頂識左兩個月我表白話好之後就拍
拍左一個月有次話想冷靜吓唔想咁癡
冷靜完第二日起身第一件事講分手
隔左一星期喺平安夜前一晚我偷偷地放左盒禮物
一隻錶加一千字既復合信落佢個袋
放工佢返到屋企睇完又感動完
感動完又屌冇安全感
開解完又話冇fee
我話要想時間證明自己係好男仔
拍得過 一世
之後就話唔撚想再經營同維繫一段愛情
係咪姐係唔再搵男朋友
癡撚線講咁多做咁多最後咪一鳩樣唔想復合
邊撚度感動過
呢個就係我既柏拉圖式初戀故事 😋

未到就開始ff

到左啦 唔係咩